千萬不要用google搜尋的關鍵字！！不要怪我沒先提醒阿.....

1.グリーン姉さん/綠色的姐姐

被全身蠟化的女性屍體，因此全身被染成綠色。

2.電鋸豬

一隻屠夫用手拿電鋸殺死豬，豬只脫逃，屠夫將之捉回來完成工作後還開心地大笑的影片。

3.米國內褲

某人一個月沒換內褲上面各種各樣的……黏滿了東西

4.Hello Kitty藏屍案

Hello Kitty藏屍案發生於1999年的香港，是轟動一時的殺人案，而該案又名九龍西酷刑案。

5.立島夕子

一位美術家，畫的圖都非常驚悚。

6.尖銳

尖銳濕疣（英語：Genital warts），也稱性器疣或性病疣，俗稱椰菜花、菜花，是一種性傳播疾病。

7.豚鼠實驗

日本地下實驗電影，驚悚可怕且噁心，是80年代另類電視迷你劇集「豚鼠」系列片。

8.蓮畫、蓮子圖、蓮蓬乳

是女性身體跟蓮蓬的合成圖片，密集物體恐懼癥，看完保證頭皮發癢。

9.空手指

同為密集恐懼癥。

10.葡萄胎

亦稱水泡狀胎塊是指妊娠後胎盤絨毛滋養細胞異常增生

11.琵琶蟾蜍

世界上最醜陋的動物之一。

12.巨人觀（bloated cadaver/giantcadaver）

死後5-7天，屍體腐敗擴展到全身時，使整個屍體膨脹成一個龐然大物。

據說，現在打巨人觀搜尋，會查到很多進擊的巨人觀後感wwwww

13.少女浴室

少女浴室自殺二十天圖片非常刺激，讓人過目不忘，人生不看這樣圖片還真的不如自殺！請勿浴室自殺，珍惜呵護生命

14.恆河浮屍

恆河，是印度的聖河。佛教和印度教都把它作為神聖的象徵，可以說是印度的母親河。在恆河沐浴一直是印度人的傳統風俗，但近年來由於環境的污染河水已經髒臭不堪，同時恆河邊也是很多人選擇的火葬和水葬的場所，於是恆河上經常可以看見浮屍

15.精神獵奇

又稱深度獵奇，這類作品撇除掉大量血腥劇情，從表面看無法認為是獵奇性作品，但內容常會有不協調的畫面與配樂，同時劇情走向多為讓人感到悲慘殘酷的發展， 進而讓認真觀賞的觀眾感到不適，而達到與上述三種作品一樣的效果。悲劇與人性探討類的作品常會用這種方式來強化觀眾觀感，除此之外一些鮮少流血畫面的恐懼 型作品也一樣被視為深度獵奇。

16. 鄭欣宜

你懂的

對於你們蒐尋過後造成的心靈創傷我是不會負責任的！！！

因為我自己都不敢搜尋了wwwww

多謝你由content farm copy過黎

一路碌嘅時候好驚有伏

仲有楊怡
千萬不要在google搜尋楊怡

蓮蓬竟然唔係第一

don't google “weird”

Lm

唔好google 樓主個名

都估到你個仆街最後實玩野

覺得自己好變態
Google 左空手指
一路起雞皮 但係覺得好刺激

你會後悔...我中學就係狂search呢d圖然後sd比d有密集恐懼症既朋友 結果我就係睇太多都染上左密集恐懼症

蓮蓬

巨人觀

米國內褲咁普通

見到有圖 係咪都扑7左先 樓上食屎狗

好想咬一啖巨人觀腐屍肉 啖啖汁實好juicy

一個都冇睇過

楊怡都冇?

楊怡